# counter-ts-node

yarn start

- Nota: he añadido --watch, que representa que es como nodemon

### Notas

- No se puede crear código de TypeScript en la consola de Lambda.
- Para transpilar el código de TypeScript, utilizo el compilador de TypeScript de Microsoft (tsc), que se incluye con la distribución de TypeScript
-
